［傳真社］庭上指陳彥霖粉紅iPhone無法解鎖 警去年9月已有技術破解

呢間傳真社同HK01一鳩樣
平時扮晒嘢，一到重要關頭就出嚟幫港共手洗白

警方審訊期間曾表示，陳彥霖的粉紅色iPhone手機因有密碼鎖故未能打開，但傳真社調查發現，去年9月警方已有能力及技術解鎖當時最新型號iPhone及所有舊款iPhone。

警甴可信度為負

黃之峰嗰部又爆到?

睇撚左內文未？

黨媒01copy出嚟唔好咩

你都ON99.jpg

洗白

清識唔識字

睇標題都唔會有咁嘅理解啦

盲都做到pr?

企開D啦 屌你老母

小學畢業未

盲？

on9

係連標題都無睇

old news